利物浦同香港政府有咩分別

擺明黑鳩你
我買左利狗都覺得場波好黑

以為你係羅蛇

兩球入波 都唔係黑返黎wo

我是牠分身

場波係黑，但唔好拎政府來比，
香港政府係賤到PK

輸唔起仲要話人哋黑

最戇鳩仲要攞香港政府嚟比

靜啦
好撚肉酸呀你
開咁撚多post托咩

同猁差唔多

我唔係利迷曼迷
我買左利物浦都咁講
寧輸錢都唔想睇呢d黑哨波

關你撚事咩
死返利狗狗竇啦柒頭

曼聯對利記果場 個球證都係咁吹 利迷嬲到仆街